nick fury又話要扮死但而家仲成日出黎拋頭露面

a2 扮死，a3 a4成日出黎露面
而家far from home又見到佢